比d咁既對手利記

會唔會太搞笑

巴黎廢到

卡雲尼offside 都可以無事